有冇90-93既巴秋入黎吹兩咀？

朕不入地獄，誰入地獄

新post留名

新人留名

車巴開就留名

留名

屌你係咪咁啊，上水啦咩

做咩喎

你睇下你

做咩啫

我懶得追呀

個個都可以扮新人類，你就唔得！

頭痛！朕決定就寢！

hi all

點解

晚安

yo

我開post就唔蒲頭
車巴一開就上水

咁快就新post

有啲咩我需要update架

其實都慢啦

喊左成晚

無野嘛你

而家快極都好似三日先完一個post

做咩事 我之前冇追post

早晨！

唔是啦~ 我係工時長嘅Office Hours

早哦

陰功返到on shift咁
正常係幾至幾架？

超唔開心

感情問題

生暗瘡
好痛

一至五 9-7

你好似日日九點幾十點先走

好彩唔係痔瘡

都係

今日好似好焗
行山cancelled

聽日mother's day
今日老母腸胃炎

有無睇醫生？

我比左剩低嘅醫生藥比佢食

本身有無話點同佢慶祝架？

cancelled

last day左

永別

咁咪好囉

開始做廢青 唔想見人

咁嚴重？

今晚去劈過

可惜了

心情好差 一路搭車一路谷眼淚

我都諗住 但又唔可以太過分 聽日要早起
我過埋今晚就決定唔再同人講野

黑絲

我都係同個fd兩個人去happy hour喳

咁咪即係唱K

應該飲多過唱

我都約左人 見埋佢就自閉

有驚喜 心情好左
但係無帶長鏡

咁大獲？

咁開心？

sad

本身琴日想早啲瞓，但岀去買防曬個時路過酒吧街俾個fd捉到，又飲半杯傾咗個幾鐘

咁一陣過唔過黎飲？

兩條仔有幾開心？

終於睇咗avengers4，好好睇

我今朝起身都有諗住去睇第二次
仲以為而家會無咁多人睇
點知早場都係爆

啲狗公真係痴線架

無關係架

？

no hope
i am blue

我都約左 諗緊食咩 佢又叫我諗 我又諗唔到

譚仔

我有個fd單親媽媽黎
佢fb成日都有啲從未見過既人inbox佢
話要照顧佢同個小朋友
cls

扮有愛心

下 諗起都唔想食

我覺得係我做野果到散發住害人之氣
我識4個fd 3/4都散9左

重點係見都無見過囉
真係唔明佢地點諗

日本野囉

要我諗邊間 我唔識

我身邊識個啲一個接一個拍拖

為上牀囉

我想搵個地方匿埋

你係邊到食？

你又慘我又慘

屋企永遠係最好嘅地方

尖沙咀掛 但我fd話尖沙咀全部都唔好食

係 但太頹俾人見到又係煩

月巴

尖咀食風雲丸

我search下

oh i dont want to eat拉麵

Its gonna be alrite

正啊屌

真狗公

the one有間食泰國野都ok

2weeks la.
my whatsapp seems壞左

我問下我fd

定直接去落屎佛臺算

而家冇啦～話唔俾我OT....星期四，五都俾OT 9個字

聽日返工

啲厹夠未見過我，成日都話掛住我

又係一個人on99食飯

so thai so good
喺美麗華，食完可以直接過去

聽日返工？

痴撚線架

見到你個動態都覺得你

good idea河絲

屌 同個fd講到鬧交

踩埋我眨值無market

It was 3 or 4 weeks last time?

咁有冇掛住我？

秦國菜mango tree可以接受

就係講食咩？

有event

但望落山幾靚喎

So sad
好耐無見你啦

係

我未行過

因為我都唔係好想見人

飲左啲西梅汁，痾到痴左線

呢間野我朋友成日食～ 啲野真係唔錯

排毒一流

而家無事啦？

痾幾次就冇事架啦～

今晚要食娘親飯

強勢起身

賜座！

希望準時收工

一拳個作畫真係差撚到

週日也工作？

90報到

新人 92巴

週日工作是常識吧

so sad

早晨
明明尋晚話8點飲到11點
結果我5點先走

癡線成日都係咁

真的好嗎

我都覺得自己痴線

不過算啦你off

唔係off都唔會出去啦

所以我唔會信啲人話飲少少

有活動就要人做野架啦
唔通啲嘢會自動整好咩

好難講

橙🐷

收幾點呀？

車巴中左1001

又訓醒啦

一放假仲唔瞓返個晏覺

聽日再訓過

聽日要返工

So sad

三日之後日本見

睇左比膠超

好唔好睇？

good?

帶我走

好睇？ 期待緊John wick 同哥斯拉2

真係頂唔順小志係鬼佬

Okay喎值得睇，雖然估到結局

下冇啊

聽人講都係啲好大路既劇情

你就開心啦

我都想去

都值得睇既

死啦～我ig唔知以時俾個男人follow左，但我好似唔識佢

Delete佢？

我都想
今日訂左8月去東京時住既酒店

邊區啊？邊間？

第一日

第二日

第三，四日

第一日

第二日

第三日

我黎

講笑

8月 日本加消費稅 ？

係咩？
無留意喎
加幾多？

唔識
乜河口湖有間咁既野？我去湖月多

你即刻買ANA
NH821

識揀喎😎822去821返

即刻買飛 ANA NH821同NH810

Mizno Hotel 應該都要$2000晚?

屌 神射手3人就係非洲2018金銀銅足球先生

822 la

我屋企人話事喳

3000蚊雙人房

屌，河口湖梗係湖月/湖山亭！

東京有無咩地方值得去？

早晨

邊區，想玩咩先？

飛田新地好似係關西嘛
我都唔知呀
我唔太清楚東京分左咩區
諗住遲下買本指南睇下

梳鳩梳鳩無研究

你會去邊先？有咩想玩先？幫你諗下

我望下個地圖研究下先

想玩咩都未諗？

完全唔知東京有咩好玩

搵野食？。鐘意睇風景定咩

咩你想點先？買野？食野？睇野？玩活動？打機？

同女都要諗下 因為只係3星酒店
家人就算啦

我比個簡化版excel你ref下

上水～ 再潛水

好多野做

咁唔關事既，旅館睇哩啲ranking唔岩

我記得加賀屋以前都係得4星
國民級都係四星，果陣次次去都用4星笑鳩個manager

忙咩呀？

你email我？

我家姐話事
我負責比錢同去

睇野食野

我暫時淨係諗到去個姆明既主題樂園喳
無記錯好似係東京
秋葉原囉
人一世物一世去見識下

今日返工好撚嬲

發生咩事？

近年冇得笑，條撚樣間中會潤返我，好小氣

揸車？

no

咁又煩啲

月巴去東京

外巴都好似今個月去

我想去台場太一屋企朝聖下

好想去日本

我都想

去囉，都多野玩既個邊

好想收工囉

收幾呀？

童年回憶呀

去玩既話 去日本真係好高質

2019/10 變10%

我都想再去

乜都有得玩想潛水了

咁我唔關事

朋友生日，跑出去買個黑提蛋鳩比佢！

有無樣睇？

email呢

聽日要朝9晚9半

咁CHUR

好正咁

打牌輸左七百幾

仲要未病好 隨時SL

仲未病好？

黑提好難食！但餅幾好食！

個餅真心唔錯！

東海堂我見佢有個桃既蛋糕好似幾吸引

我都見到但有蘋果

蘋果個個好靚

但我唔中意食蘋果

我返黎啦

好撚攰啊

回應返你 都係母親節送花做運動同同果個人whatsapp啦

唔想返

不要說了

唉，又要返去執屎

好撚累！

早晨，又要開始工作
今朝遲到好彩撞唔到老勢

今日運氣幾好喎

早晨
個人頭暈頭痛
喉嚨又唔舒服

入嚟放低個名

今朝唔知做過咩又話lunch

我請左半日假
而家返工啦

pgde無offer
898

慢性咽喉炎反反覆覆
一路都有d異物感
要解決到致病原(鼻水)先會好。。

你好似都食左好耐藥啦喎

Same

做咩射波？

唔想番工 想留係屋企陪貓

就咁決定！

應該尋晚休息得唔夠
今朝一起身又頭暈又頭痛
喉嚨都有少少唔舒服
打返去請半日再訓過
之後起身就無頭暈啦
但仲有少少頭痛同喉嚨都仲有少少唔舒服

明明係你個妹話養
點知你變左貓奴

係
又中又西
成個月了
急性痛到仆街但2星期就好
慢性要解決鼻水先好好易又翻發

真係冇事？

都返到工既
收工都唔對路先睇醫生

因為隻貓可愛

好啦好啦

好撚攰

我諗起mh啲貓

仲有半個鐘

搵到！

要一箱

誇張！

起碼兩包
一包正常食
一包當媽咪麵食

呢度咁多人唔舒服，我原本以為連登仔係無女㗎姐，原來身子都咁虧我都係

我無囉

唔係我架

你係無咁虧
但有女

你fd？

公司

月巴仲有冇事？

e？而家有返工啦？

仲有少少頭痛
其他都無乜野啦
有心啦車巴

如果我約下個月出黎打個邊爐
有無人會出？

我都有

睇時間喎

啲閪同事

真係搵份新工算

冇人理我

Hi

換車了

又換？

快啲轉工啦你

星期六日架啦
睇下你地邊日得囉

保重呀你

走啦！

應該唔夠訓

痴撚線～ 龍門任佢擺嘅

今晚真心要早啲訓

班撚樣做乜激嬲你？

攰到仆街
仲有幾個字放工

朝9晚9半仲要長沙灣之後深水埗

加油

番到屋企10點半

監左6個鐘考
中間得5個字食碗魚蛋河同蛋糕仔仲要比肥佬admin手指指 當人下屬咁點

做到7月？

6月30

睇下vtc請唔請

考完final仲灰

有結果啦？

岩岩先考完出黎

考完就知個結果？

等個零月啦

咁唔好咁快灰啦

屌 喉嚨好痕 但又未發炎 好似有啲mucus

階級觀念重，大就可以啲態度閪嘅

話我執得唔好，我執完搵個同事再fine tine過無問題，今日又話唔得囉咁唔係我唔得啦，但同事唔得啦下麻

pgde waitlisted
即係無

今日比個肥佬手指指覺得我笨手笨腳咁
屌我第1次監考點撚知你程序係點又無人疾

我今朝都係咁
早啲抖啦
聽日都唔對路好請假睇醫生啦

叫佢比個標準出黎
佢想點既跟佢個套算啦
下下你做完轉頭又話唔得

我就成日係咁 鼻水倒流慢性咽喉炎

監完考聽朝9點都要開會屌佢個個星期開兩次會做乜鳩連考試周都開

我後日去韓國。。。

又好似我個時去台北頭兩日病勁辛苦

last一科呀嘛
唉眼訓添 但我衫都唔敢換 等緊男朋友 佢話做完野搵我架

預9月會做大專工是但一間 應該8月尾去日本

明天

上次你講個個？

佢搵你咪好囉

8月尾

你幾點機？

我同老虎去

有得去咪好囉
記得買手信比我地
等你返黎食薩莉雅

岩岩睇完Avenger 4，未試過睇戲會睇到喊

rogers上校

洛渣上校

6月囡囡同屋企去沖繩
所以應該8月先去日本again架啦

成日問想點執，就話你想呢

早晨
好眼訓

直接同佢講佢講唔到個標準出黎轉頭你執完佢又唔滿意架啦

你就好啦

想射個波比u

泡

反泡大將軍

我要手信

手信係咪人人有份

你出黎就有

最重要係搵到工

Rhodey

買咩好

1445/1455

影幾張相比我okay

佢就係想咁

我大後日去韓國

係Rodney Rhodes

原來真係Rhoney rhodes
自膠

今日我請左病假去醫院覆診，個鋪頭經理黎話個土耳其婆會黎巡鋪佢黎佢嘅事啦～啲display都係俾啲大陸閪扯到甩晒架啦～你啲同事唔幫我執返之麻

請左病假唔理佢啦

你地可以係個面見面喎

你同我外賣啲海鮮比我就得架啦

請病假都有野煩架～我一早問左我去醫院覆診係病假定係事假，我senior話係病假，醫院覆診俾嘅係到診紙，唔係病假紙，公司HR話到診紙唔可以係請假嘅證明，咁你即係玩野啫

我同事話book啲放假嘅時間去睇是咪on? 我放星期六日，醫院撚有得睇？咁係咪一定請唔到假？我話請No pay leave, 又話有證明先得，大佬我咪影左去醫院覆診張紙囉，又話係病假

泡菜咁大，點會見到

事假要解釋架咩？
咁一係請al？

你去邊到？首爾？

臭曬啦

carbee蝦條

事假要解釋咩事喎
AL要一個月前approve, 因為我一早問左，佢話係當請病假，所以而家當AL又唔得

首爾外交地方

事假要解釋咪即係侵犯私隱
佢理得咁多咩？
唔批就當no pay架啦
一係同佢講你病但無睇醫生囉
問佢想點解決

朱古力

請左病假，但冇睇醫生咪擴工囉

好耐無剪頭髮想剪 但個髮型師whatsapp無反應

岩呀岩呀

咪當囉
曠一次又唔會炒
同埋一開始係佢講得唔清唔楚
又話當病假
又話張紙唔得
神又係佢鬼又係佢

有無推介

打比佢

求其得啦

我怕醜

27歲
一事無成
準備去英國WH

打去鋪又無人聽

我同左個同事講醫院唔會出病假紙，整係得到診紙，我同事叫我問下醫生先喎問左醫生話要住院先會有醫生紙證明

岩岩張到診紙仲要寫左係checkup同到診時間係上晝咁拎乜野病假啫，一早話係事假就冇事，又話去醫院覆診係病假

未開工？
間野係邊架？

尖沙咀呀

去幾耐？

無野做咪親自過去囉

覆診係無醫生紙開架

一陣full booking咪白行 成日full架

當順便出去行下街食下野

2年

Warning Letter

係呀～我知呀，不嬲都係到診紙
個同事話你問下醫生先啦由小學去到而家一齊有唔同科要覆診，一定係得到診紙

不了

覆診都唔係病 所以唔俾正常

麻鳩煩公司，去埋旅行搵工

我話我冇事呀～整係要去覆診之麻
我一陣去睇30蚊醫生拎定醫生紙

有30蚊醫生架咩

有得離開香港2年 bo

唔係個個人都有機會

同埋我又拎左第二間醫院嘅轉介信又有野要Check up

公司醫療保險啲醫生

我想剪短髮啫 都唔得

你做夠一年都走架啦
驚鳩佢咩
而且責任唔係你到
講又一早講左
係你同事水鳩你先既

都仲無人聽？

2次都無

你約第二日啦

咁正既
你唔可以解釋番原因咁改事假

我係果d扯起條筋想整頭就要整果d

你試下晏啲再打囉
其實我唔明點解你唔直接打比個髮型師

唔係我嘅責任食一封Warning....同埋搵工，其他公司check到你有Warning, 係唔會聽你解釋架喎！仲要係因為擴工喎會唔會有人請？

都話怕醜

張醫生紙打底啫～ 我請左全日，張到診紙都係得半日，仲有下晝半日嘅病假都要有support架麻

咁煩架屌

唔通要去我fd到整頭

啲濕鳩公司係咁煩架啦

我fd話今日佢果間都無開 屌
想整個頭都唔得

整咩頭剪同染

你都識話唔係你既責任
但要你為咁而去比份醫生錢？
其實你唔係搵水鳩你條撚樣找佢侮氣咩？

咁你好難搞喎
一陣佢佢夜晚先有位你去唔去？

車巴 認真問 介紹個女仔比你好唔好 覺得你地好襯

究竟有冇超級富豪會上連登？

表示公司沒需要病假紙可以sl一日
病假仲可以儲到120日

聽日去fd到剪

攞左半日AL番去訓教

我想知個女仔係因為離地定貼地先介紹俾佢

幾時介紹俾我?

日日都係屋企訓覺

屌無得儲
第1個月請1日 第2個月0，第3個月1，第4個月2.5
一個月只可以2日 咁就爆左
好彩個HR比我當其中一日係請半日

30蚊啫，射波買張醫生紙都唔止啦

唔駛醫生紙我當初新年台北就買左年初4先出發了

我每個月都有2日病假嘅～ 但係都要醫生紙囉

係屋企做小廢青

幸福

我都係。。

真開心

聽日又要監考
所以今日攞假抖抖

儲病假係勞工法例黎wor

btw好耐無入呢個post
由舊登開始入post

very poor

明明應該可以儲
點解佢同我講唔可以

佢話唔可以姐
但真係要放果陣都要放嫁啦
好多公司都亂9咁黎 睇下到時你企唔企硬報勞工署
唔企硬,佢地咪又過到骨囉

好撚狗 如果你成年無病過
突然間病幾日
都要扣人工

試下病夠4日
睇下比唔比返4/5人工你
唔比就告得

肯見經已有改善

翻ou個時係project funded員工 無paid sl
要4日先有

勞工法例廢架～好多都有灰色地帶俾公司走架

通知期係 但勞工假應該無灰色

say not available
next time

其實我好鍾意佢幫我整頭髮 整得d色好靚 重點係佢好靚仔
我fd就真係人情 見佢新開張幫襯下

我之前間公司話我唔夠418，唔俾AL錢同補勞工假期錢俾我，我報左勞工處，第二個星期即笠水，出返幾千蚊俾我

識多個朋友okay，more就不了
但點解會覺得岩傾

朕安

勞工法例係唔可以減人AL假，有間香港上市公司係你一遲到就減AL假期，都有灰色地帶走到

下次先去你fd

無probation 既合約一簽就要1個月通知都得已經仆街

法例最小7日
間野係咪一入職就有1x日
扣極都唔會小過7日所以無事？

咁又要搵個第二日
不過面對面會好d
有心的真係會搵到時間見
所以唔使太驚

好似感覺要慢慢先恢復得番咁
唔係話見佢就隨時見我 要佢真係好得閒先見我
呢個過程都好sad咁

一定要用開個個

都係得7日

婉轉啲話有野做，過一排已經整左大家都知咩事啦

其實正常係咪唔會嬲 咁易嬲都唔洗做fd

好興奮子 約左4點
轉頭就準備出發 8個月無剪過頭髮

慢慢黎
一急真係好易出事
最緊要大家解決到問題就得

聽你講
其實我都唔知點解決 話我hurt到佢

搵問題所在
跟住要去改

唔好咁自我中心

真係4點去睇過醫生先

去左未

去左啦成功一日假紙

mission complete

而家漂緊頭
成隻金毛獅王咁

染咩色？

藍色

但話好快甩 要預左 一係補染

正常

變左奶黃色

夠鐘又收工

我仲有8個字

我係床

仲漂緊

正 又一日

要OT

一定唔會囉

我仲未漂完 坐到悶

岩岩去痴mon貼，見到個小學生上連登

是常識吧

10後

佢鐘意既類型同車巴個人好似 所以想share

真係child登

幫你物色下

睇下有無機會啦 有機會可以介紹比你識

應該3，4年班，但一路睇一路係度鬧：佢老母呀，咁樣都得嘅？ 一陣又鬧：垃圾機，禁唔到字嘅

隨緣
但點解要係我

廢老

佢仲有鬧死廢青

我上次染個頭都染左5個鐘坐到屎忽痛

其實呢，我有見到佢啲功課簿，知道佢叫咩名

我呢

打去佢學校開名投訴

完全癡線

陰公 我岩岩先洗頭 仲未上色

我開始唔記得你地個樣同個名

下次出黎再認過

係咪有聚 襯我個頭未甩色去多d街

下個月啦
今個月我唔得

下個月甩曬啦

再染

可唔可以介紹埋畀我

收工啦
又到飲酒既時候

唉，你哋平時飲酒去邊飲，最近好灰，想飲下啦

我好似好高要求 人地都唔知點幫我染咁

尖沙咀太子果d

去邊飲啊

又飲

我屋企樓下喳
我平時就去太子飲多
劈場黎既
但閒日無乜人

高要求無錯

朕是什麼類型？肥毒車

我得放假唔飲架啫
而家我越黎越覺得自己係一個自私既仆街同一個好矛盾，唔夠堅持既人

新人留個名

豬耳車

你好呀

毒L唔去劈場啦

咁搵次一齊去清吧

大家都是毒撚，朕是肥毒，180磅

全身都係肌肉既偽肥毒

男人既野
唔係錢就女人架啦

仲要再漂

我反而放假先飲 唔驚影響第日

有肚腩！

又黎

平日兩三罐
放假前三四set
放假個日好少飲

我係咁架啦
原諒我

坐到靜脈曲張

仲係個個女孩子？

我無特登係到講就係因為我都知你地聽到悶
係睇我自己啫

但佢個樣鬼鬼地唔知係咪mix黎

大部分都係
但仲有個既

又多一個！

鹹濕！

個一個就係令我覺得自己係一個自私既仆街既原因

真係唔明，
即係因為你想鹹濕佢，所以你自私？

染緊喇染緊喇
2個星期再補染再剪

訓啦染頭

咁惡架

唔識講
下次飲野先傾
我諗其實只係因為我自己on9啫

染啦訓頭

染完喇

恭喜

番屋企食飯 餓到

全部都包黎既

check in 剩下酒店餐廳已經收曬工

好慘 無24 7仔咩附近

唔食布丁???

附近無居酒屋？

附近唔會冇野食到咁掛

係lawson買
唔想食熱野

早晨
好撚柒眼訓

早晨，今日星期四，好快又一個星期啦

6點幾就同我醒左

今個星期長週

好撚攰啊！

咁沒有計

我都係

係日本既天空呀

鐘意去英國 要靚仔高有型 第一時間諗起你

肥你大擺貨啦

唔係好識你個人 介紹唔到住

Replied 你睇返上面 有型囉姐係

車神

俾廣告電話嘈醒

邊有

9093男神

跟偽毒搵食

唔係跟你搵食先啱咩？

我無貨呀 再有貨會比人斬

lawson既甜品

記得有個朱古力蛋糕幾正

火炭9點監到11點
之後去九龍塘搵囡囡食飯
2點半番火炭第2場
4點半放

咁就一日

求其買個apple watch叉電放向公司到點知廢到
買返apple個隻算

溫暖的家

熱撚到

應該係焗

中午個時比太陽哂住好似比太腸煎熟緊咁

在廳啪啪啪

係
聽日都係咁

下星期就要改卷
仲要請左1。5日假

一啲風都無

係
焗死

細佬呀

收工

係日本成日見，不太驚喜

真，鄉村巴土係咁

其實我唔係中意去英國，我返去者，我中意去日本靚仔不了，沒緣份，無謂嚇親人

哩句真

想太多，我都想

人格謀殺！

有冇我份 當識多個朋友

我都等緊迪巴做野

終於放工又俾條仆街吹鳩漲

成日叫人分冷暖色，粉藍色，螢光綠色點撚樣冷暖色呀

好眼訓

番埋聽日 就到星期六

星期六一早飛

個個都去玩

「同事」病咗SL，可以點關心佢而又唔會太突兀?平時無私下Whatsapp開但又想問下

Air quote 同事？

之前提過有好感嘅同事

有幾同事？係同部門？如果唔同又唔係常見都幾突兀

咪照問囉
呢啲位都唔問平時仲邊有機會問？
你咪話聽講你病左喎，而家見點呀之類囉

咪就係

然後星期六要返工

嗯囉

幾時先到我去呀

就坐附近嘅同事，師姐嚟咁小毒毒平時無咩同佢交流，突然問候人好奇怪咁

真係好淆啊其實幾廿歲人我都無點主動搵過女仔傾偈，覺得自己好垃圾

我都成年無旅行啦，嚟緊七月去東京

你當係一種禮貌既問候
唔駛諗太多
你問完
佢答左
你加多句咁你好好休息，聽日見
咁咪夠囉
唔會有人覺得你幾句問候就一定係有啲野咁架喎

今個月外巴，7月你，8月到我
都係去東京

不撚要說了

屌，你們食屎

係好奇怪，打定輸數，但唔問後悔一世

你想飛隨時都得啦

我4年無去過旅行

真係?真係唔會覺得有嘢?

四年咁耐?好少見喎，我身邊啲人去得最少都一年一次

我都覺我好煩膠，可以點解決畏首畏尾呢個性格

我唔會覺得有囉
你而家又唔係明示暗示或者表白
人地覺得你有無野係睇你平時點對人同做過啲咩
而唔係憑呢一兩句問候

沒有時間了

Okurine

我啱啱2月去完台灣
早兩年日本
再之前就已經05,06年既事

點解？

試左先！now！

永續第一步係最難

那有錢

唔應咪唔應

我地應

忙碌的都市人

u are so good

聽日又監考
中午睇bu中醫

等冬天去

又係收4半？

55

12點8睇中醫

今日
屯門 火炭 九龍塘 火炭 九龍塘 大圍 上水 屯門
九龍塘<>火炭巴士都坐左3程

條頸一擰向右向上望就痛..點解會咁
但就咁擰向右又唔痛

樓底高唔高？

好頭痛

食必理痛

星期五啦

就算日本都唔夠膽浸出面既浴缸

陣間睇bu中醫

去usj酒店都唔敢用d泡泡浴
驚太dirty

早晨，又一日，但仲係無行動

日本嘅應該都好啲嘅，浸過幾次，中國嘅我就真係驚啦

你睇下人今日有無返工先

今日都SL點算好

屌你

正當理由！now gogigo! Nows le best timing!

喂，兩日都唔見你喎
你身體見點呀？

做左幾日廢青..我想出去見下人 但無人得閒理我

早幾日仲話唔想見人

我超唔開心 無人理我

Hi, 咩事啊

永遠都係得男朋友會令我唔開心

聽日約左朋友飲野食飯再飲野
咁今日點算

講開又講我發現我個頭真係3日唔洗都唔會出油

再約

有冇咁勁？

呢啲髮質好呀

無啦啦要幫人頂多節
4半放變7點放

我同我而家果個都係咁 識左佢10年一直都年搵過佢 一黎就係ig搵佢 其實佢都知你係有咩意圖啦 佢有意思就會覆 無你咪當了左件心事佢 你唔行動鬼知你對佢有野咩

今日無人得閒見我呀

係呀..我個頭一向都好乾
岩岩染左髮又日日無出街 就無洗頭

我都覺得比起油性頭髮好好多 望落都好D

我會接受唔到

但會唔會好易有頭皮？

從來無甩過頭皮

只可以攞番time off囉屌
聽日又要監2個鐘搞到無得出街
儲黎攞timeoff去見工

真好

好慘 我係果d覺得遲收唔係問題 但突然間先出聲 成個mood無曬

但係乾囉望落 我好多時會揸d髮尾油落去 望落有光澤d

一陣要番大學交文件 我又諗住搭的士
天氣太熱了.....

搭啦

係
屌無啦啦話要我頂
但星期六要我監兩個鐘又唔取消番比我
即係全校我監最多
個日星期2已經2半至9半

不過補番time off比我去見工又唔拘既

而家成個頭變左藍色 真係好靚

咁算啦 都無計
2半-9半 好crazy
講開 d監考態度好西

上次我一坐低 佢叫我將個袋再放入d 係咁淨repeat 放入d 放入d
個樣西到呢

有d係好西

屌2點半至9點半中間剩係得5個字break
個死肥佬admin仲要指指點點當我地阿4
又點我地去捉人違規
未夠鐘就一早打黎催

我一日唔洗就出哂油，正宗油頭毒L

但我係同事揚咗出去真係唔知點搞，圈子又細

又唔係中出即飛邊個得閒吹你啊大佬

邊有咁多違規呀
下得5個字break 狗也不屌

真心煩 我都識人日日洗都係成頭油咁

不嬲都唔建議係到食係到屙 不過你鐘意都無計嫁喎 你咁多顧慮你咪諗下你係咪真係鐘意囉

我無追post 講緊咩

我搵到喇
喔...其實我覺得好正常既問候
應該係你自己對人有意思所以先覺得唔自然

又散左lu

有又好冇又好，你想後悔一世咩

agree 講左又唔會少忽肉
唔表示下人地點知你咁多

1001

這是右邊

狗工黎
屌駛乜半個鐘前到呀
仲要遲一分鐘都打黎

快d走啦 頭也不回呀

成街都望住我個頭

分手了

咩事？

你咪好鍾意食媽咪麵既藍毛毛？

話我掛住做野

無錯

俾同事笑我聽日收工 自己一個去睇JOHN WICK 3

勇士。真係未試過自己睇戲

一個睇不知幾撚爽

唉，搵錢都係錯

yesyesyes同cookie monster差唔多樣

咁有時要大家體諒又要搵到平衡

都唔敢我無用！精神潔癖！

經常，真毒

我都未試過

自己一個睇戲多過約人睇

6月30last day啦

收工啦
我突然好有沖動去海旁飲酒望海

聽日要返工我忍

+1
一個容易搵位

睇左3次Avengers

唉

一個人睇最爽就係
我想睇某套戲
我唔介意坐頭幾行就可以坐
唔駛好似同朋友睇咁
又話旁邊唔坐，又話太前唔坐
搞黎搞去結果睇唔到套戲

Sam

收工啦屌
星期2 2點半監到9點半，中間break 25mins
星期4 9點到11點，2半到4半
星期5 9點到11點，2半到7點
星期六 2半到4半
好撚癲

20個鐘

聽日先飲囉 我都聽日飲

唔好咁啦 收拾心情重新上路

你同fd去邊到飲？

聽日睇住波飲

應該中環尖沙咀

我唔知我聽日心情會點
可能join你介意嗎？

我聽日whatsapp你睇下點

ok

做唔到野 專心唔到

我突然係到諗
如果有一種超能力
你可以知道你最愛既人身處邊到
咁係咪一件好sad既事

好明白 我都經歷過
真係好難捱

留番d空間俾大家應該好d
我都唔會有人可以隨時track到我係邊

好僧自己擺咁多感情落去

唔好咁講 鍾意一個人真心付出係無錯
我明白你而家好辛苦
多d同人傾..搵人陪住會好d

我係諗
當你有個事實好清楚話比你聽
你最愛既唔係你身邊個個
個種感覺一定好難受

好似重覆犯錯咁

好想問自己點解唔係player

都無辦法 唯有諗you are not lonely

唔好咁啦

想將來生活好d，我都好比心機搵錢
結果就咁

咁每個人際遇唔同 用心愛過總算問心無愧

每個人想要對方關心既程度方式唔同
照計佢應該有曾經埋怨過?

聽日又要監2半至4半
阻我去玩

但係一齊之前我已經係咁

唔做好啲嘢，咁又升唔到職，又會畀人話無上進心
做嘢忙又話唔關心對方，其實呢個真係無解

今日一大班同事食飯，我覺得我都係唔習慣呢種要social嘅飯局，但有時又唔可以唔出席下
返家陣份工都係想簡單啲，但實際啲人事都係麻L煩我都係想做好自己嘢，做乜要搞9我

可能佢想你多d whatsapp電話之類掛..我都唔知

我覺得呢份工好悶

我都唔太鍾意social 唉但係要慢慢學下

唉，我呢種性格嘅都係靜靜地匿埋自閉算啦
呢期得閒有喺呢個post呻兩句，舒服好多

一星期教24個鐘 一日8x3 痴線 病到狗咁

暑假要平均一日教4個鐘學渣一個鐘Asso 放榜要跑數打cold call 收生 PowerPoint 要日日重新整

我本身都係..但係慢慢發現呢種性格好蝕抵

點解會有份咁西既工

自由身

所以我揀咗入政府，我無咩大理想，返呢份工餓我唔死又唔會發達，又唔搏升職

有人既地方就要交際應酬呀

已經唔理我

咁忍耐到某一個點就變成咁 好似係

20k我覺得好撚抵
請讀master既人
咁樣既workload
喉嚨唔駛要

好撚低

又係好低人工 仲要做埋cold call

一齊之前已經同佢講過

咁又可能佢以為自己接受到 但原來唔可以
咁都唔係你問題既 係佢唔知自己想要咩啫

咁低，我都60k啦

食屎啦 唔應咪唔應 巴屎閉閉
哼

做咩咩

無 whatsapp無人應 所以發下牢騷

點解冇whatsapp

今日又7點半先走

乖啦

邊行都要架啦

月巴幾時都在

係 痴撚線，宣傳，收人，教，改卷，出卷 監考，教學渣但要監埋其他科Asso

人生贏家組別

我意思係 我sd whatsapp 俾人 人地無覆

你唔洗做喎

你好似搵親d工都好伏

唔洗理我

唔伏都唔請

5點要起身啦救命

why

未收工

人肉鬧鐘

邊個咁大膽

男朋友

懲罰佢

都見唔到

見到先懲罰佢

唯有咁啦 都唔知點先見到

好好珍惜呀

嗯 多謝你
身邊d 朋友成日叫我分手

我唔做仆街野

係囉 好多時同人講感情煩惱 大部分都係明示暗示大家唔岩 搵果個

唔岩你自己自然會走。除非真係仆街到冇倫，唔係唔會咁講

我身邊真係好少朋友會咁講

人地既事唔會介入咁多

你仲未訓呀

岩岩先收工

辛苦曬 可以休息喇

冇左佢個人開始好呆滯，一路諗住佢

唔訓啦，一陣5點半有送機單做

做埋個張入到機場先訓

會唔會好chur呀

唉 夜晚係多野諗d

hi

會架

好掛住佢

忙d唔洗諗咁多野都係好事黎既

me too
我都訓唔著

做咩未訓

幫人頂喳

咁抵得諗

我自己都唔知自己點

一開頭係咁架啦 捱過左就無事

好辛苦，試過好多次

係辛苦一排 會好得番
搵d地方分散下注意力

訓唔著真係幾sad

我要溝女呀！！.....

你好番先啦

越黎越肚餓 培養感情訓覺先

肚餓訓唔到覺

8點要到機場

早

Cls

屌以為你返工

我就真係返工啦

肥妹你知唔知陽菜結婚啦？

#metoo

早晨，準備今日行山冷靜下，但天氣好似好熱

係好撚熱
小心中暑

一個人行無事嘅，大家今日留意下新聞，無新聞即係我安全

去邊到行？

行邊呀？我參考下

今日梧桐寨，大帽山

大山飲茶？

去大山淨係識噴油

起飛啦

byebye

哼

to day go to soho then tst

玩得開心d

垃圾泡

祝你旅途愉快

出面熱到爆

係

我同事教通識仲慘

星期4番9到10半
星期5比佢放番上半晝有撚用咩
無人想夜晚番工仲要一日教10個鐘
去6間分校 無車錢
同一日去唔同分校無車錢都痴鳩線

車錢無得claim

仲要有時幫佢做跑腿第2日攞野番公司
開咁多分校workman都無

唔係呀哇 點解仲可以做落去

我覺得我成為廢青既極致 長訓係床 野都唔食

而家開始行山會唔會中暑

過左中午應該會好啲？

岩岩到泡菜，上車去酒店

熱過香港？

涼過啦梗食

ok要準備出門口

去幾耐呀

屌，唔知係咪最近食得多野
我又重返少少

我輕左

我都輕左

安全落山，都唔係好熱姐，係曬啲，飲哂2L水

過分

唔做嘉士伯，個人冇咁辛苦

而家做咩？

出去HAPPY HOUR直落lu

ft uber，岩岩換車

我fd話遲到 叫我遲d出門口
點知佢仲早過原本個時間到

我仲諗緊今晚出唔出去

我都好想去

我而家去soho 轉頭落tst

搭地鐵搭到出汗on99

Soho

要3個月通知加要完sem先走得
即係1月交信要6月先走。。。。
我改埋卷就收皮等完約了

收工
今晚出去睇波

繼續開工

睇咩？

足總盃

唔睇了
要早訓
聽朝睇番replay

冇乜興趣

成團我最細個廢中團

仲話識返個Oppa

第一次行山行到想放棄
無路+斜+沙石地太滑+M痛

攞命

你唔係自由行架？

同老母，阿姨點自由行又唔係一早plan，4月尾先話去泡菜

我以為淨係你同你阿媽

跟團最搵笨

仲有姨丈同我阿哥佢地好煩架，成日都話呢樣唔好食。個樣唔好食，跟團焗佢地食，無得嘈

要睇你同咩人同咩團啫，我返工忙到嘔，一定唔會做plan個個

我去日本plan定,但唔會跟足

咁plan啫，梗係可以唔跟，但都要有時間plan架

半粒鐘plan完

行邊度？

呢啲最煩，都係跟團好，而且老人家鍾意唔想自己行咁多，有團方便

唔開心

有邊個係開心

長沙灣個MCL都幾靚

你點呀？

係囉 我都唔知
可能我男朋友好開心

hea緊

Soho?

仲係做緊45蚊?

50蚊 岩岩入場睇

去左mira

做咩事呀

前排都坐得OK
幾鍾意去果邊睇

我照舊主場

又黎
我穌豪主場都執左了

有fd叫嘛

想屈福特贏，等佢獌歐霸要打外圍賽

唔係好cheap架咩